我認為集中diu柒元朗班黑警就係幫被打市民報仇ge最佳方法

果班牛屎佬自然有其他黑幫收拾，你見到佢地班頭頭驚到全家著草就知咩事。你估佢地果日打人打得咁開心，唔使還呀？

所以作為反送中ge群眾，我地最緊要仲係集中對付個政權，921最大ge落水狗就係元朗班黑警，而家全香港最應該做ge事就係集中diu柒元朗班黑警，等佢地全體被降識。(你地唔使諗抄友，公務員要抄友係好難，除非ICAC真係查到貪污，但呢樣野幾渺茫，如果搞到佢地降職已經好好)。

唔好為左搵牛屎佬出氣而失左焦點。